<resources>
    <string name="app_name">Pentascan(beta)</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="sign_up_btn">Sign up</string>
    <string name="sign_in_btn">Sign in</string>
    <string name="sign_up_btn_ru">Зарегестрироваться</string>
    <string name="sign_in_btn_ru">Войти</string>
    <string name="app_title">PENTASCAN</string>
    <string name="app_title_ru">ПЕНТАГРАММ</string>
    <string name="image_title">TODO</string>
    <string name="btn_change">good</string>
    <string name="about_text">q</string>
   <string name="about_title"></string>
    <string name="auth_title">AUTHORIZATION</string>
    <string name="auth_title_ru">АВТОРИЗАЦИЯ</string>

    <string name="fuck_title"> Main huinammm</string>
    <string name="password">Password</string>
    <string name="password_ru">Пароль</string>
    <string name="edit_email">E-Mail/Phone Number</string>
    <string name="edit_email_ru">Е-мейл/Телефонный номер</string>
    <string name="forgot_pass">Forgot password?</string>
    <string name="f_prac_fl">Дон Хуан сидел под рамадой и, похоже, совсем не удивился, увидев меня. \n
– Садись, – сказал он. \n
        – Смотри, как красивы облака на западе. Скоро стемнеет.
        Сиди спокойно, и пусть сумерки наполнят тебя.
        Сейчас делай что хочешь, но когда я скажу, посмотришь на эти яркие облака и попросишь у сумерек силы и спокойствия. \n
        Часа два я просидел лицом к облакам на западе. Дон Хуан ушел в дом и сидел внутри. Когда начало темнеть, он вышел и сказал: \n – Вставай. Не закрывай глаза. Смотри прямо на облака. Подними руки, растопырив пальцы, и беги на месте. \n Я последовал его инструкциям – встал, поднял над головой руки с растопыренными пальцами и побежал на месте. Дон Хуан зашел сбоку и стал корректировать движения. Ногу дикого вепря он сунул мне в левую руку, велев придерживать ее большим пальцем, прижимая к ладони. Потом он слегка опустил мои руки, установив их в таком положении, чтобы пальцы были направлены на запад, прямо к облакам – оранжевым, серым и почти черным. Все пальцы он тщательно выпрямил и велел ни в коем случае их не сгибать. Скрюченные пальцы – это не просьба о силе и спокойствии, а угроза. Кроме того, дон Хуан подправил и сам бег, чтобы он был ровным и спокойным, словно я и в самом деле, вытянув руки, бегу навстречу сумеркам.</string>
<string name="s_prac_fl">Медитация внутренняя улыбка.\nРасположитесь удобнее. Отключите внутренний диалог. Позвольте вашему организму расслабиться. Главное – никакого напряжения. Выравнивайте своё дыхание, оно должно быть мягким и спокойным. Вы сами почувствуете свою готовность.

Представьте напротив вас приятный вам образ. Это может быть мама, любимый человек, солнце, всё то, что вам дорого. Ощутите благие намерения спутника, представьте его улыбку, самую искреннюю и тёплую. Ощутите, как светится ваш партнёр от счастья.

Улыбнитесь и сами, почувствуйте внутреннее счастье, забудьте обо всех жизненных проблемах. Представьте, как улыбка напарника медленно движется в вашу сторону. Вся положительная энергия направлена к вам.

Энергия счастья и любви проникает в ваши глаза, растекаясь по всей вашей голове. Ваши глаза улыбаются, буквально светятся.

Направьте улыбку в область между глаз. Представьте, как она горит, как исходит тепло. Оно изгоняет весь негатив из вашей головы, все плохие мысли, остаются только самые положительные эмоции.

Направьте улыбку ниже, пусть она течёт по горлу, постепенно снимая напряжение, и успокаивая организм. Остановите её на месте, где находится щитовидная железа. Представьте, как раскрывается и благоухает бутон цветка.

Направьте энергию любви вниз, к вилочковой железе, она находится на лицевой стороне вашего горла. Улыбайтесь каждой клеточке своего тела. Расскажите, как вы любите себя, благодарите их за то, что они есть, подарите им свою любовь.

Направляйте энергию любви и счастья к каждому органу, уделяйте внимание всему вашему телу. Ощутите, как вы светитесь изнутри, как хорошо вашим клеткам. Улыбайтесь каждому органу, каждой его части. Благодарите органы за их работу, за их помощь.

В момент выполнения техники «поговорите» с каждой клеткой вашего тела. Отдайте им всё тепло. В завершении, когда вы отдали всю любовь своим клеточкам, представьте вокруг вашего тела белый шар. Ощутите, как он обволакивает вас, он вокруг и внутри. Вся эта белая энергия буквально исходит от вас, вы переполнены ею.</string>
<string name="th_prac_fl">В чем суть? Все просто: получение желаемого. И неважно, хотите ли вы выиграть в лотерею, встретить кого-нибудь или вызвать дождь, все это одинаково возможно. Конечно, есть один нюанс: этот пасьянс очень требователен к технике выполнения. Чем сложнее ваше желание, и чем сильнее оно повлияет на реал, тем труднее будет составить цепочку и выполнить ее в реальности. Но если есть желание, как известно, все возможно.


Почему это работает? Для тех, кто в теме, можно объяснить двумя словами: закон Орла. Для остальных немного больше слов. Все открытые законы физики и прочих наук, по сути, ни что иное, как вселенские законы упрощенные для понимания людьми. Представьте, сколько еще таких законов дожидаются, пока человек, наконец, сможет их понять и начать использовать. Так вот работа пасьянса Медичи – это один из таких законов. Не стоит надеяться, что с первого раз вы сможете взлететь или сотворить что-то подобное, но убедиться в работе пасьянса (при условии, что все сделаете правильно и не будете пытаться перевернуть мир с ног на голову) можно на сто процентов.
\n
Есть два способа работы с пасьянсом.\n


Первый описывается в легендах о происхождении этой техники. Вам нужно просто сосредоточиться на своем желании, полностью погрузиться в него, и начать раскладывать пасьянс. Если он сойдется – можете прыгать и радоваться, желание вот-вот исполнится; нет – значит не судьба. Если кто-то уже подумал, что это плевое дело и побежал за колодой, спешу разочаровать: однажды у меня было слишком много свободного времени и я потратил его на работу с этим пасьянсом. Сидел и раз за разом выкладывал карты. За 167 раскладов пасьянс не сошелся ни разу. После такого нетрудно представить, почему королевам все-таки рубили головы.


Второй способ более осознанный, в нем меньше случайностей, но опять же не все зависит от нас. Каждая из 36 карт имеет собственное значение. Приведу выдержку из книги хакеров сновидений по описанию карт:\n


черви - это чувственные переживания (симпатии, антипатии и т.д.)\n

бубны - этот финансовые дела, различные стадии материального благосостояния\n

крести - социальная деятельность, работа, странствия\n

пики - волевые проявления, агрессию, препятствия и их преодоление.\n


Т (Туз) - сила. Это может быть любая внешняя сила, стихия, стечение обстоятельств и т.д. То, что воздействует на нас, принуждая к действиям. То, на что мы даем отклик.\n

К (Король) - закон, мироописание. Это нормы, определяющие образ наших откликов и действий. Это законы, принуждающие нас действовать в соответствии с мироописанием. Это "то, как надо." Это "то, что ты должен или должна". Это распорядок, режим, навязанные нам обстоятельства и ограничения.\n

Д (Персона) - человек, животное, комар. Это люди в совокупности. Объект, который воздействует на нас и реагирует на наши воздействия.\n

В (Валет) - наши личные мотивы, желания, побуждения, намерения, которые заставляют нас действовать. В соответствии с ними мы надеемся, обижаемся, радуемся, печалимся. Это ось, вокруг которой вертятся наши поступки.\n

10 (десятка) - результат или следствие какого-то поступка (преимущественно, вашего).\n

9 (девятка) - производство (отклик, действие, выдача информации, высказывание умных или глупых мыслей - все, что мы выделяем из своей внутренней системы вовне).\n

8 (восьмерка) - контакт (встреча, разговор, общение, секс, драка, ссора, пьянка с друзьями, "стрелка" с брателлой и т.д.)\n

7 (семерка) - поглощение (прием пищи и информации, просмотр футбола, кино, чтение газеты и т.д.)\n

6 (шестерка) - перемещение (прогулка с любимой, побегушки на работе, отступление перед противником или наступление на врага, перемещение капитала).\n


Используя эти значения, наша задача собрать карты в единую цепочку событий. Чем больше карт задействовано – тем сильнее будет наше желание, и тем более вероятно, что мы получим то, чего хотим в полном объеме и за кратчайшие сроки.

￼

Весь механизм работы я описывать не буду, его легко можно найти в сети, благо информации через край, потому что многим пришелся по душе этот способ менять свою реальность. Тем более, что очень легко убедиться в его работоспособност
и и не задаваться вопросом: а не толкают ли мне здесь какую-то дичь. Куча полезных данных, даже программка для ленивых, есть на форуме тех же хакеров.


Для тех, кто будет работать с этой техникой, могу дать еще один маленький совет: использовать записи стоит только на этапе создания цепочки, но когда вы начнете воплощать ее, лучше взять с собой колоду с разложенными по порядку картами. Когда вы записываете события на бумаге, вы ограничиваете их многообразие тем, что напишите, но если вы будете знать только карту, вам будет проще воспринять ее отклик в реале, потому что она действительно может проявить себя в чем угодно.


Примерно так это и работает. Стоит пробовать и экспериментировать, потому что возможности, открытые этим пасьянсом, обширны и его применение не ограничивается банальными желаниями. Можно собрать цепочку, олицетворяющую удачу и сложить ее в мини колоде. Всегда держа при себе этот талисман, вы удивитесь, как оказывается просто поймать такси, попасть куда угодно вне очереди или стать миллионным покупателем в магазине.


На сегодня все. Не забывайте, что вперед еще много интересного, а творить стоит только добрые дела.</string>
    <string name="fth_prac_fl">Методика Крылья\n

Методика не проста, и лучше иметь опытного практика под рукой.
У каждого человека есть енерго отростки на спине, (батарейки).
Где аккумулируется энергия.

Так же у человека есть искра(енерго центр), и "душа".

Из "души",буквально центр между лопатками вам могут достать крылья - батарейки наши.\n
- Они весьма ощутимы\n
- При потере крыльем (Отломали, отрезали, сожрали), отростают мес 6.\n
- Размер можно контролировать плотностью энергии.\n
- Сложить самому внутрь себя - почти не реально. (нужна помощь)\n
- Их надо чистить, неплохой вариант:
(Стать на цыпочки - вытянуть руки и крылья в верх и резко опустить себя,крылья и тело в низ, с движением рук назад. Аля  как перед прыжком в воду).  - (Большинство мусора с крыльев слетит с них).

Достаются они просто, практик или дух - хватает их и достает из вас. Они как у ребенка при рождение легкие - наполняются(воздухом) - у нас , энергией, до максимума. И расправляются.
Физически летать не позволяют. - но У вас есть надежный инструмент защиты и атаки.\n
Инструкция о " Крыльях".\n

Крылья - энерго отростки расположены на спине и являющие собой "мешки" накопления энергии .


Для чего прежде всего могут служить крылья? Варианты?
Это Атака и Защита. Крыльями можно прикрыть себя или друго-го человека от "чего-либо".

Или же собрать энергию в один пучек и крылом направить ее в цель.\n

Как чистить "Крылья" и зачем?\n

Прежде всего на крылья может садиться мусор или же в них что-то может застрять. Или же на них осядет негатив от людей.

Методика проста. Руки привязываются движениями к крыльям...
После поднимаясь на носочках в верх
Возвышая руки ровно в верх
Резко опускаемся на пятки
Резко опусая руки в низ и проводя чуть-чуть назад.


В этот момент вы должны ощутить как с крыльев слетает весь мусор и лишнее.


Размер крыльев можно регулировать от размеров тела (очень-очень плотная энергия) до 2-х стадионов ( обычное колв энергии) и выше..))

При работе когда нужно большое количество энергии они выступят гуд проводником что может собирать из окружающего мира энергию.


\n
Модули и улучшение крыльев:\n

Прежде всего улучшения наступают при новом уровне работы с чем либо и повышением общего количества энергии и знаний.
Так же можно "впиливать"\"встраивать" в крылья что-то от себя.\n
- допустим: структуру железа\n
- или же алмаза\n
- так же можно перевести их в форму дыма, что позволит принимать любую форму.\n
- или же сделать им механическими\n
- иль аки растением.\n
- есть так же другие варианты для этого можно полистать мифологию, бестиарий или же поговорить с богами.\n

У моей знакомой крылья подобны божественному цветку...с своими особыми свойствами.
Т.к сказать разное.

В большинстве своем крылья так же можно использовать в Астрале ( Выходить куда способны единицы).

А так же это хороший инструмент для путешествия по сновидениям , т.к летать куда приятней нежели ходить. Плюс контролировать крылья во сне , нужно так же как и в реальности что делает их использования в 100% проще чем обычного тела.

Из больших минусов( в редких) случаях, крылья могут срезать (под корень), и тогда они будут рости заново в течении 6 мес (минимум).

Попробуй-те сами изучить сию методику и возможности , начнем же.)\n\n

(Дополнение) : Не пытай-тесь спрятать крылья в "душу" сами обратно, вы можете навредить себе.
- вам может быть не удобно спать на животе.</string>
    <string name="fif_prac_fl">Методика Копилочка\n
Условия:\n
- каждый день закидывать эквивалент 0.2-0.5 доллара\n
- каждый день\n
- формировать посыл что это ритуал гармонизации себя и денежной сферы.\n
- ощущать что та сумма что вы кладете - имеет для вас цену.\n
- можно опустошать ее раз в месяц только на вещи которые вам РЕАЛЬНО нужны.\n
\n
Справка
Как создать посыл ?\n
1. Берем деньги - ощущаем что они энергия - возможности.\n
2. Кладём в копилочку - делаем в голове установку "Это ритуал и я гармонизирую таким образом свою денеж сферу и заземляю себя".\n
3. Закончили ритуал - пошли занялись делами.\n

Плюсы:\n
+ Вы станете стабильнее - т.к это ежедневный осознанный ритуал.\n
+ если что есть деньги что б сбежать\n
+ или купить кофейку\n
+ вы учитесь считать деньги\n
+ у вас есть источник стабильности\n

Минусы:\n
+ минусов нет, нужно только ее хорошо спрятать.</string>
<string name="f_prac_sl">Посох\n
Традиционно считается, что изготовленный вышеизложенным способом посох, даже не покрытый затем резьбой, уже является мощным инструментом. Благодаря тождественности посоха с хозяином, наложение чар на дерево даётся легко. Посох с лёгкостью принимает в себя мыслеформу и довольно прочно её удерживает. Замечено, что прочность материала очень высока по сравнению с необработанным деревом той же породы. Я без особого вреда принимал на посох из рябины удары длинного меча (правда, не слишком хорошо заточенного).
\n
Методика создания:\n

- пойди-те в лес либо место где можно добыть палку\ветвь для жезла\палочки.\n
- принести-те дар хранителю леса ( алкоголь не открытый, что-то сделанное ваши руками, акие либо плоды) можете убрать мусор в лесу.\n

После проведи-те медитацию час-два рядом с полянкой. И попроси-те духов указать вам на место \ предмет что вам подойдет. Далее по ощущениям.

Дальше выше описаны уже несколько методик, но можно и просто - изучить:

1) Медитация в вашим инстументом. Полное ощущение его , стоит прожить с ним что бы он стал продолжением вас.\n
2) Концентрация энергии с помощью визуализации энергии и вывода ее через жезл.\n
3)Для влияние на что либо вам нужно. Стоит представить четко цель и ваши возможности и через жезл начать направлять энергию в требуемое русло.\n

Отлично подойдет для очистки от негатива, привлечения сил в жизни или разрушение преград.

Пример: медитацией и визуализацией представить преграду и вашу цель что стоит перед ней. Ощутить свою волю и энергию, сконцентрировать в первой-второй-третьей чакре и направить через жезл энергию огненного цвета в преграду разрушая ее.</string>
<string name="s_prac_sl">Семь дней и семь ночей , жечь свечи.\n
Амулет в центр нижнего круга.\n
Гальдрастав для прокачки тонкоплановых вещей.</string>
    <string name="th_prac_sl">Тотем\n

У нас не классическое понимание тотема. Мы ориентируемся на то, что тотем является частью нас самих. Тотем это твоя сущность воплощенная твоей волей в виде существа к примеру зверя. (понимание того что тотем это ты)

\nКак обрести тотем:\n
1. Идёшь в медитацию. - отключение ВД, не призывая никаких духов и сущей, заглянуть в свое "я". (по сути для этого и нужна медитация)
\n2. нашли, почувствовали. Вынашиваем его в себе и чувствуем- перфектные ощущения. Почему не сразу изьятие? Лично я делала перепроверку, то ли я нашла или это глюк.
\n3. изъятие. Как это выглядит: буквально вытолкнуть из себя. Отделить.
\n4. проверка: сюда входит пакет взаимодействия с диалогом: просмотр на галюны и исправление ошибок.
\n5. обучение. Базовый пакет умений – отправить к Астре. Сюда же входит обучение и тобой и тестирование умений.
\n\n
***\n\n
есть еще одна техника с использованием нитей.
\n
версия 2.
\n
Представляешь себя в виде кокона, наполненного энергией и светящимися нитями. Представляешь, как эти нити выходят из тебя.
нити должны быть отображением этого животного в тебе его сутью что есть частью тебя
нужно не какие попало нити брать, а те, что относятся к сути зверя
подсвети их (каким нибудь цветом) и пробуй сформировать свой тотем, сотканный из этих нитей.</string>
    <string name="fth_prac_sl">Создание ИСТОЧНИКА ЛИЧНОЙ ЭНЕРГИИ\n

Что же такое источник личной энергии?\n

• Источник личной энергии – своеобразный фильтр, который пропускает через себя энергию, поглощаемую из внешнего мира, и преобразует ее в Вашу личную, подходящую для использования (как группа крови).

\n• Работает по принципу:
пространство, в котором есть дыра,  заполняется (физика) → энерго-шары – это чистая и  индивидуальная энергия → энергия, поглощаемая (заполняющая пространство источника) из внешнего мира,  обрабатывается и пропускается внутрь через энергетические шары → энерго-шары восстанавливаются

\nДля чего нужен источник (любой источник энергии)?

Очень часто нам не хватает личного энергетического запаса. Это бывает в случаях практики (особенно если Вы новичок), в случаях нападения (со стороны других практикующих), при болезни и т.д.

\nКак создать источник?

\n1. Создайте прут металла по типу того, как создаются энерго-шары ).
*наделяете энергетический прут металлическими свойствами*

\n2. Создаете 10 энерго-шаров и насаживаете их на этот прут.
*можно создать 1 энерго-шар и спроецировать (визуализировать) еще 9 таких. Т.е. в сумме получается 10 шаров.
Этот способ более быстрый и требует меньше энергии, чем при создании 10 шаров с нуля*

\n3. Делаете проекцию еще девяти таких прутьев с шарами (получается 10 прутьев,  на каждом по 10 шаров).

\n4. Создаете еще 10 свободных прутьев (через проекцию).

\n5. Создаете квадратную "решетку": связываете прутья, на которые надеты  энергетические шары, с пустыми прутьями (соединяете, т.е. пронизываете, через энерго-шарики).

\n6. Делаете проекцию еще 5-ти таких конструкций и собираем из них куб.

\n7. Суем руку в центр куба и искривляем там пространство с помощью воли (сжимаем его в одной точке), а после протягиваем канал к себе.
*искривляем пространство для поглощения энергии источником*</string>
    <string name="fif_prac_sl">Путь по картам\n

Путь по картам — это аналог шаманской прогулки по улицам, благодаря которой человек может открыть новые полезные места, ситуации, познакомиться с нужными людьми и пройти свой Путь. 

Этот Путь обычно символичен, и его можно открыть с помощью карт. Колода и вы — всё, что нужно, чтобы совершить Путь по картам.

Вы выходите на улицу, становитесь на перекрёстке и достаёте колоду: вышло Колесо Судьбы, а перед вами — круглый зонтик. Колесо Судьбы в данном случае является образом этого зонтика: вокруг нет ничего круглого. Значит — идёте туда, в направлении этого зонта. Далее перед вами две дороги, вы достаёте карту — Влюблённые, и вы видите, что по правой из двух дорог идёт явно влюблённый человек. Следовательно — поворачиваете направо. Вдруг чутьё подсказывает вам достать ещё карту,  вы вытаскиваете и видите, что человек на карте что-то пьёт, а рядом с вами — кофейня. Вы заходите в кофейню и пьёте кофе, вы можете там погадать, познакомиться с кем-нибудь. 

Путь может быть проведён где угодно, на карте могут быть совершенно любые знаки, например тренольник, а у девушки впереди на обуви такой же — тогда вы подходите и знакомитесь. Или вы идёте и видите на светофоре зарисовку в виде сердца, а вам выпала карта Влюблённые — значит, вам нужно идти по этому светофору. Карта Башня — видите высокое здание, значит нужно идти туда. Таким образом вы ощущаете свою колоду, прорабатывает понимание ситуаций и проходите свой Путь по картам.</string>
<string name="f_prac_thl">Туман сновидений\n

В мире сновидений мы открываем для себя :\n
- новые миры.
\n- радость полета.
\n- великую магию.
\n- море, горы и песок.

 \nЧто такое туман снов?

\nОн скопление энергии , эмоций и особых настроек в вашем поле вокруг голове. И определяет ваш сон и любые проявления.

он находить вокруг нашей головы как ореол
он это эссенция желаний, эмоций и действий за день - что трансформируются в наш туман
к примеру вы испугались - появились черные точки, вы убежали от того что боитесь - ждите кошмара ваш туман наполнился черным цветом (негатив).

\n Какие возможности он открывает ?
\n- убирание кошмаров .
\n- возможность создания ключа к своим осознанным сновидениям
\n- определения какой сон вас ждет и почему
\n
Кто может использовать или создать туман снов?
\n- он есть у каждого даже прямо сейчас, и бо он энергия что сформирует сон.
\n- использовать его не сложнее чем простая визуализация
\n- создание его требует простой визуализации енергий вокруг вашей головы

Что бы открыть для себя туман сновидений просто начните визуализировать энергию вокруг вашей головы и оценивать ее после разных снов.
Ведите дневник - в нем записывай-те какие краски что дают, ваши обычные сны и повышайте память сновидящиего.

\n* фото тумана*

\nИ вот несколько моих заметок:
\nЧерные точки - зародыши кошмара.
\nСине-белый туман - приятный сон.
\nЯркий и радужный туман - осознанный сон.

\nКак же реализовать возможность?

\nКошмары - достаточно убрать черные точки и черный цвет из своего (чужого) тумана сновидений, используя волю и визуализацию. Это как рисовать красками - только нужно использовать енергию. Время включить фантазию и играть красками.

\nКлюч Осознанных Сновидений - для этого нужно запомнить туман после которого у вас было осознанное сновидений и просто повторять его. И все прелести контролируемых снов доступны вам.

\nКак определить сны и к чему они?
\nДостаточно изучить каждый цвет радуги и понять за что он отвечает (у каждого свои цвета и трактовка).
Используя анализ вы буде-те знать почему сниться сон, а зная от куда пришел тот или иной цвет будете понимать к чему это.

\nПример:\n
\n1) сегодня я почти весь день читал фэнтези-роман и несколько часов играл в тенис.
\n2) Туман сна вечером был зеленый и немного желтый (романы - зеленый, желтый - спорт).
\n3) Мне приснилось что на меня напал монстр-девушка и я смог от не смог от него убежать т.к застрял перед забором.
\n4) Монстр-девушка влияние романа и возможно на следующих страницах меня ждет нечто ужасное , забор просто часть что проскочила из реального мира , так как на площадке для тенниса есть сетка за которую не вылезть.


Приятной магии сновидений, ваш - Белый Кот.</string>
    <string name="s_prac_thl">Заклинание "СКАДИ"\n

Заклинания - ряд магических инструментов для влияний на себя или мир.

Для понимания заклинания я приведу пример:\n
"Однажды в моей жизни настал период когда меня начало тянуть на дно. Любые действия сопровождались риском  падения. И магические практики уносили меня то в прошлые переживания аль вместо работы клинило на будущем.

И тогда я встретился с шаманом что подметил что он знает одно слово-заклинание что может вернуть меня в Мидгард (то есть - в здесь и сейчас).

Он объяснил что нужно повторять заклинание "Скадиии" попутно напрягая мышцы живота, что бы активировать волю, и закрепить себя в точке Мидгара, ( в здесь и сейчас), и таким образом нужно было удерживать себя на уровне живота не улетая в верх(будущее) или в низ (прошлое).

Оно позволило мне не унывать и в любой ситуации, и магических практиках контролировать себя, не теряя конироль  над собой."

\nИспользуйте мудро полученое знание.</string>
    <string name="th_prac_thl">Отношения практика , более подконтрольны - нежели в жизни обычного человека.

Почему? Потому что мы можем понять механизм - и работать с ним.
Отношения требую энергии и вложений, их можно принять как поле.

Чем больше вложить сил - тем качественней урожай.\n

Вариант 1, это  взять абстракцию отношений и напитать их, к примеру как дерево, поливать их, удобрять и оное.
\nВариант 2, дает больше информации и требует больше сил:
Это связи - между каждым человеком есть связи, у кого-то больше, у кого-то меньше.
Можно использовать любой шаблон -  я возьму, чакровую.
Можно создать и свои шаблоны.(Красная нить - любовь, светлая - хороший обмен энергией, и тд тп).
Каждая чакра имеет свои функции и потому, свои настройки и возможные причины и варианты работы.
Буквально перед вами система нитей, с фильтрами информации и потоками (Психология).
К примеру у некоторых людей есть фильтр -  с наркошами не тусоваться, это фильтр на аджне.
Ну и оные примеры, каждая связь - это информация. Просто , у нас в руках появляться механизм что позволяет оценить человека просто взглянув на него один раз. Оценить подходит ли он нам, есть ли  к него
толк или же изменить себя (что становиться довольно легко так как механизм прямо перед вами), или же изменить другого человека.

\nВ отношениях идет связь 2-4-6,(любовь), 2-6 (влечение), 2(желание), 4 (влюбленность), 6 (интерес). - цифра(чакра).

1-2-3-4-5-6-7 (создание семьи),либо полное сочетание людей.  При контроле ваших связей с дорогими людь вам будет жить легче. Следите что б связи были чисты, вы понимали друг друга. И ваши связи всегда были толстыми, яркими и напитанными. И бо именно потому. что у практиков много сил - им даже об этом думать не надо , все происходит на автомате - у прокачанных практиков,а не неофитов. У просто человека - ограничен запас энергии и выносливости, ему приодеться жертвовать чем-то для отношений, или хобби,или работы .

или с горловой, заметить что когда мы говорим - нас не слышат, почему? Потому что мы не на той волне, у нас голос ослаб, или мы не уверены. (создаем шаблоны понимания - к примеру на нити к людям, фильтр и он вас не пропускает = добавим усиленный импульс и о чудо).

или мы можем сделать всплеск, как в ванной пускают волны по-накатывающей, или же как на рок концертах раскачивают толпу , потому можно использовать это в буденоой жизни.

В отношениях, важны гармоничные связи по всем чакрам.ну что же - следите, за чарками и пользуй-тесь методикой, приятного использования и изучения.</string>

<string name="fth_prac_thl">ШАБЛОН ПОЛЕ ОТНОШЕНИЙ.\n

Что мы смотрим и как ? Мы обозначаем себя или цель : как ?\n

Мы изучаем то как человека "видят".

Если вы хотите методику - просто представь-те что вы как летучая мышь что делает отклик на человека и получает обратно информацию как человека видят (но другие люди ,а не только вы).

Информация о реакции на человека.

Как ее понять и получить? Мы ее изучаем в сути.

Буквально мы изучаем состояния в которых люди увидят человека.

Это записано на поле человека , и это можно отделить в поле отношений человека с людьмии.

Как вариант образ :\n
\n- человек
\n- площадка
\n- вокруг него земля
\n- на земле образы
\n- на человеке связи
\n- человек сам по себе представляет вокруг себя образ и действия. Т.е голографию.
\n
Визуализацией мы определяем успех или провал сферы в виде "поля отношений".

\nПример позитивный:
\n- в земле полно удобрения, она пышная и мягкая. Видна работа и труд. Между людьми в поле нет камней . Может быть участок с приятными деревьями или яркая погода.  И прочее..

\nНегативный:
\n- в поле камни.
\n- земля сухая и в трещинах.
\n- погода:гроза.
\n- много сорняков
\n- часть поля покрыта инородными предметами.</string>
    <string name="fif_prac_thl">Контроль эмоций\n

Наши эмоции можно сравнить со светофором.
За каждым цветом ( сигналом) скрывается определенное действие.
Красный - стой, зеленый - продолжай движение. Это вбивали нам в голову с самого детства.
Аналогично с эмоциями. Раздражен - разбей что-нить. Чувствуешь вину- безвинно улыбайся и тд и тп.

Наша задача научиться контролировать цвета светофора (т.е. наши эмоции)

Когда мы злы и пытаемся подавить в себе гнев, то это выглядит так, буд-то художник пытается закрасить черный цвет - любым другим. Естественно ничего хорошего из этого не выйдет.
В 21 веке есть такая замечатальная программа - Paint, в которой смена цвета производится в 3 клика (заливка-цвет-залить). Согласитесь, это удобнее и выгоднее, чем покупать краски.

Так же и с эмоциями. Мы не будем их подавлять, я расскажу Вам, как их контролировать.

Для этого нам понадобится картинка (смотреть изображение ниже).
На ней изображены лишь некоторые эмоции/чувства, что дает нам общее представление о работе всего механизма.

Допустим сейчас мы находимся в точке "любовь". У нас подключены модули "оберегать, помогать".
Но вот мы узнаем, что вторая половинка нам изменяет. Из точки любовь мы переходим в абсолют (секундное замешательство, которое всем знакомо) и потом в точку гнев.
И модули "заботы и защиты" - отключаются. Зато включаются "отомстить, безразличие".
Допустим любовь еще остается, тогда модули "оберегать и отомстить" вступают в конфликт (думаю это тоже многим знакомо), но вместо долгожданного равновесия человек чувствует себя еще хуже. Секрет кроется в том, что человек всю свою жизнь делает выбор *лево-право*,*верх-низ* и тд и тп. А не зная что выбрать он не знает что делать. Мозг это не устраивает и он подает сигнал боли, все настойчивее требуя определиться. Думаю не надо упоминать, что подобные случаи заканчиваются дикой депрессией, психическим расстройством или даже суицидом.

Меня такой подход вкорне не устраивает. И вместо того чтобы стараться перекрыть гнев - любовью, я предпочел вернуться в абсолют (условная точка перехода между эмоциями).

Если Вы, уважаемый читатель, дочитали до этого момента, то наверное уже представляете что будет происходить дальше и как это работает.

И так. Сама техника отключения эмоций.

\nСуть- попасть в точку "абсолюта", чтобы можно было в нее возврашаться в любой момент.
\nТеория- чтобы достичь абсолюта - надо отключить все эмоции и чувства.

\nМетод:
\n1. Берем лист в клетку
\n2. Берем ручку
\n3. Начинаем рисовать точку и представлять, как все эмоции в виде линий с руки стекают в эту точку.
\nКак проверить?
\nАбсолют не похож ни на одно из чувств. Если Вы продолжаете чувствовать то, что можно описать одним словом - значит это чувство Вы еше не убрали.

После того, как достигнете абсолюта - походите в нем минут 10-20, чтобы окончательно закрепить результат. После чего разорвите листок с точкой и все эмоции вернутся.

Теперь Вы можете входить в абсолют, а из него можете вызывать любую эмоцию. Просто подумайте о спокойствии - и Вы спокойны.</string>
</resources>
